中央放水入香港 只會不斷印人民幣

中央放水入市救港 係今印人民幣
信心危機再現 日日2700億就無所謂
頂得幾耐